2019 Summer Internship / Placement (8)

有冇人知Swire Intern ac做咩? 我下年想試下報

Deloitte audit dead左?

做咩開新

小弟第一次用連登 攪錯左🙈🙈🤦🏻‍♂️

想問cpa local firm summer intern可以喺邊搵,google咗成個下晝全部apex & 信永